究竟仲有冇人未走到

走唔到放低地點，睇下有冇手足畀到suggestion

淨係揾條路你走，唔好講自己要去邊

Mk

蓋清堅走唔到？